見到連登有人話和勇已經升級到無得再升 我個人有個睇法：

基於預告式集會黎講
狗方好容易研究到包圍路線
亦都基於要令指揮官增加管理難度
所諗到嘅戰術
就係以後行動「小隊化」
小隊盡量控制20人以內並以代號稱呼及小隊成立理念
（例如：「仇士小隊」，我地係個別嘅十一人，我地要求立即解散警隊，喺哩度，即使我倒下，擁有個別自我嘅人都會接管我地嘅意志，死亡對我地黎講無任何意義！）

當小隊做嘅野越黎越多，大家越黎越多人認識到小隊理念，所做嘅野就越黎越合理化，所謂傳說 說係咁嘅一回事。

擴大效果，
可以喺現場留低小隊嘅隊徽。

炸彈?

但係一定要做足文宣 事前事後 或者唔係又比人話係鬼

唔一定係升級先叫有成效，就算打機都唔係一直點武力點武力點武力

10.13 10.14 不見不散

推